% Options for packages loaded elsewhere
\PassOptionsToPackage{unicode}{hyperref}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}
%
\documentclass[
]{article}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{iftex}
\ifPDFTeX
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
  \usepackage{textcomp} % provide euro and other symbols
\else % if luatex or xetex
  \usepackage{unicode-math} % this also loads fontspec
  \defaultfontfeatures{Scale=MatchLowercase}
  \defaultfontfeatures[\rmfamily]{Ligatures=TeX,Scale=1}
\fi
\usepackage{lmodern}
\ifPDFTeX\else
  % xetex/luatex font selection
\fi
% Use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
\IfFileExists{microtype.sty}{% use microtype if available
  \usepackage[]{microtype}
  \UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\makeatletter
\@ifundefined{KOMAClassName}{% if non-KOMA class
  \IfFileExists{parskip.sty}{%
    \usepackage{parskip}
  }{% else
    \setlength{\parindent}{0pt}
    \setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}}
}{% if KOMA class
  \KOMAoptions{parskip=half}}
\makeatother
\usepackage{xcolor}
\setlength{\emergencystretch}{3em} % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{-\maxdimen} % remove section numbering
\ifLuaTeX
  \usepackage{selnolig}  % disable illegal ligatures
\fi
\IfFileExists{bookmark.sty}{\usepackage{bookmark}}{\usepackage{hyperref}}
\IfFileExists{xurl.sty}{\usepackage{xurl}}{} % add URL line breaks if available
\urlstyle{same}
\hypersetup{
  hidelinks,
  pdfcreator={LaTeX via pandoc}}

\author{}
\date{}

\begin{document}

\textbf{1.1-1
给出现实生活中需要排序的一个例子或者现实生活中需要计算凸壳的一个例子。}

排序例子：学校老师对学生按成绩进行排名。

\textbf{1.1-2 除速度外，在真实环境中还可能使用哪些其他有关效率的量度？}

功率、流量等。

\textbf{1.1-3 选择一种你以前已知的数据结构，并讨论其优势和局限。}

数据结构：链表。

优势：插入元素速度较快；局限：查找节点速度较慢。

\textbf{1.1-4
前面给出的最短路径与旅行商问题有哪些相似之处？又有哪些不同？}

相似之处：都是寻找最短路径。

不同之处：最短路径问题考虑两点间的最短路径，旅行商问题考虑所有节点。

\textbf{1.1-5
提供一个现实生活的问题，其中只有最佳解才行。然后提供一个问题，其中近似最佳解的一个解也足够好。}

最佳解：飞机遭遇空情，选择备降机场，符合条件的机场仅有一个。

近似最佳解：出门买矿泉水，不论品牌。

\end{document}
